{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014637",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002151163?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항 대잠동 K 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後3時で、チェックアウト時間は午前12時です。 宿泊料金は2名基準で、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。 追加人数は1人当たり追加料金が発生します。 退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。 未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。 男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。 客室情報は提携店の事情により変動する場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。 客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。 入室時の注意事項は以下の通りです。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後3時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時です。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金は何名基準ですか？",
            "answer": "宿泊料金は2名基準です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "はい、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "追加人数はいくらですか？",
            "answer": "追加人数は1人当たり追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "退室時間を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、退室時間を超える場合、追加料金が発生する場合がありますのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室可否はどうなっていますか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は直接提携店に確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊による入室拒否はキャンセルや払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊時に身分証明書の確認が必要になる場合があり、お持ちでない場合は入室を拒否される場合があり、キャンセルの場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変動する可能性がありますか？",
            "answer": "はい、客室情報は提携店の事情により変動する場合があります。これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間に過度な騒音が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "夜間に過度な騒音が発生した場合、退室措置が可能ですのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物破損や盗難時はどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物破損や盗難時に刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室時の注意事項は提携店により異なります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 299,
        "QA": 484
    }
}